嘩，原來香港可以話封就封戶口，邪惡美帝亡我之心不死，澳洲又辱華，台灣又台獨，支持政府封曬3個國家既戶口

好撚嬲

香港政府係時候出手

腥移民

那打素醫院 急症室返工 既偽善賤種 Terry Tam 唔係咁諗

快啲封埋美國領事館館戶口啦
都冇哂攬炒派仲唔做野

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送,
到酒店嘆住過14日

公平公正公開

應該啦

美國佬成日玩野

推 要止暴制亂